屌，學巴塞踢tikitaka咩，個波傳到唔知去咗邊呀

政府組隊踢R聯喇！

2022世界盃不是夢

屌佢老味係咁傳後，龍門又無雷公咁撚遠

傳向前線喇！

話前線醫護人員冇守好部電腦

電力公司有責任喺未經授權下即時cut保障人權

今次電力公司係處理相關事件上有疏忽
正苦亦都會按既定程序向電力公司追究責任
今次嘅事件為市民大眾帶來不便
正苦亦都係深感遺憾
承諾將會重新檢討cut電嘅安排並嚴肅處理
將會安排獨立委員會調查相關事件
有進一步消息亦都將會同市民交代
喺度再次重申正苦係非常注重人權同埋私人嘅保護
多謝各位

林鄭月娥會見傳媒的安排將稍後公布。

精彩，又踢返去龍門